九個月合約, 要人出七億, 巴塞係咪傻撚咗

依九個月要美斯怨恨式留隊, 留住個人留唔到個心,九個月後一蚊都攞唔到有咩謂

而家比佢免費解約都係一蚊都冇

樓主關心美斯多過關心AC米蘭

收幾千萬都好過雙輸, 仲要出糧

AC 米蘭無咩特別, 近排啲轉會合理

等睇美斯做後備

留佢一年搏佢念舊情出盡奶力幫手嬴個盃
其實都係賭緊

美斯單野已經唔係巴塞話事
係西甲唔畀佢走
同香港被大陸控制住一樣

巴老母無佩狗既智慧

老花有咁既能力今年都勝左啦

古天奴都2億啦，咪一樣有人俾

Ac呢排簽左啲咩人

搏佢續約好過啦

Tonali, Brahim Diaz

1年約幾千萬
我地夏狗一年約計埋add-ons都160m啦

年紀呢, 二億都算, 要價七億傻撚咗

勁喎，意大利新中場希望原來去左AC !

7億係傻撚左
但1-2億點都有啦

貢癲

仲唔到我基沙文上位

以後唔會有球員簽天價解約費合約

唔係球員可以控制晒。
球會可以唔比合約球員，要雙方同意一個解約費價位。

真係，比佢走收返啲錢，慳返啲人工好過喇
夾硬留9個月鳩踢仲要比人工
巴塞都幾on9

其實解約費應該加返逐年遞減既條款啦

美斯即刻同曼城簽下年度既合約，比巴塞知道留唔到，一億都照殺